《必入》大波定大蘿 〈有圖〉

左定右

大波，波先係女人嘅靈魂
蘿，有蘿先有推車嘅震撼

左
右邊對波好硬
兩個都屌 唔使問

細個以前中意波，慢慢大個就中意籮多D

不過可能係香港地由中意波到中意籮都係natural selection來 話曬籮仲有得練...

利申：波

雞排妹完美演譯兩樣既重要

ASS

唔係並存架咩一係兩者皆有一係兩者皆冇

肥婆joyce同cat除外

Boobs Ass

其實香港都多左大波妹架喇

大塊田

both

但靚pat係香港地仲難過搵個大波

右, 呢個身型一定有埋籮

第二張
Fat boy eat all day
依家好似搵唔番個IG

第一張 永遠都咁正

我要晒

波>蘿